外國媒體tictio幫我地整左段片講點解MTR黨鐵會有大型裝修

反而我地自己好小文宣對外講點解黨鐵有幾賤格

黨鐵有幾仆街我地一定要比更多人知

pushpush

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push

岳英雄

Tictoc即係Bloomberg

做得好
希望每日六點鐘有人縱合要RETWEET嘅TOPIC方便人

sorry
Bloomberg tictoc

Bloomberg tictoc

唔同，Tictoc 會自己製作內容，內容亦有可能會被Bloomberg TV 採用，但唔一定。可當佢係Bloomberg 24 小時都會update 嘅online channel

Bloomberg 做得好

tictoc

就咁睇都係解釋唔到
主要原因係黨媒一出口術黨鐵即跪
完全配合政府、封站、運狗

係 我地香港人最清楚

pish

推

721831